真心 香港理工大學今時今日值唔值得入讀 e.g degree/master ？？？

有冇 poly U 巴打？？
係咪同10年前好大變化？

3大>poly
除engine外

poly 醫療科，建築類科未好讀，
都係睇好唔好pay

回歸22年就變到咁
還有27年

埋土

埋土連馬料水個「支大」名都搶埋喎

根正苗紅

Engine/3寶 好過hku
其他3大

搵埋支那人做校長，你讀埋我嗰份

成間野紅色 你唔怕熱就啱哂你

新嗰個校長又係支那人

心淡

睇你點define 好讀

都是睇錢，睇前途，無話好唔好

Professional service都係咁讀架啦
除非你想讀MBA,做research架姐
幾多歲呀仲睇校名？ 真係以為大學定義你人生咩

讀三寶都話

去埋土讀文科商科個d真心黑人問號

今年 1/7 後 HK polyu =返中國讀書 is good (日後畢業條件學生必須愛黨愛國)

咁如果係讀poly account 呢 唔係話好出名？